我元朗鋪頭出面有十架警車

第一手料

視光師巴

我知你邊間
成日食完野都行過

Fact checked +1

南邊圍開始有狗

我叫左同事有咩早走

推

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

我有捐錢比物資站 略盡綿力

原來巴打開 搵日入黎配下

IP都唔駛check

Glassholic?

旺角/將軍澳有冇得配鏡片

門口有十二部警車

今日想搵巴打配眼鏡
開到10點?

真係IP都唔洗check
附近d茶記仲有無開

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

Pizza Hut 都關

賣魚生？

be water

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

原來黑社會722 疊馬係真

delay 左到727 出警車

在旺角 12-9

不過呢個post 我update 返今日消息先

右手邊好大個祖墳！

同一個暴力團夥

直線自爆

隔離間教會有無開？

成日經過

我都担心教會 好似有post話狙擊

土地公黎

狗車封路？

日本handmade果間，ip都唔駛check

一陣經過. 可以洗眼鏡

唔好開啦巴打 間間唔開得你開太起眼
又唔可以做物資站 以後實俾狗同黑雙重留難

大馬路冇封 呢條路純入村

架狗車泊緊

有

可能早收
元朗拍檔安排

好

聽聞做補給救護

Jm9

原來係你我成日去買con

巴打間鋪啲公仔

幻想緊元朗係郭咸城啫

下次揾你配眼鏡
你間舖附近都開始拉閘啦， ching 萬事小心

Del post la

我唔係怕你比差佬搞

係怕班黑底日後搞你

原來是你

知巴打係邊間喇
小心D啦

抵我去你度買眼鏡

今日咁早佈晒防
上星期日就零防

狙擊咩？今日有無開放？

立刻想瘋狂配眼鏡

真，做乜自爆

之前係旺角搵巴打配過眼鏡, 去元朗搵職員幫手較較眼鏡OK?

奇怪，

巴打小心狗仔裝cctv

好撚仆街
元朗暴動個日
提前收到料
就調走唒啲狗

而家到市民保家衛國
就一早安排唒狗仔係到

有生之年，見到歷史發生過嘅荒謬
真係吊你祖宗

最後
萬事小心，安全最重要！

老細

推！

之前配左防藍光鏡$2000不過真係有用

Push

Del post la
怕你比差佬+黑底日後搞你
用其他途徑發放啦

做乜姐
大家入元朗玩都咁驚

之前幫襯過

幾識做生意

揾你配東海最貴個隻係冇錯嘅多謝你

有開 到夜晚 可以兩蚊買水 但間教會撐政府

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

仲以為你係B仔

唔識del
同埋
其實我開鋪做生意咋

但同事話留守

推車~

我都想

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

727 元朗見 對抗白色恐怖 反對警黑勾結！

連登巴打有無折

邊係你舖頭，你發夢咋？

最大折扣

尤其發夢爛個d

經過大棠道開始要小心d
be water

巴打係咪冇咩鋪頭開門

沉依個po ok?唔想樓主比鄉黑搞

泊低左係度?

轉咗位去體育館對面個啲錶位嗰度

住大西北又成日發白日夢
幾哂錢你知嫁啦
上次二戰英龍圍份劇本有問題

醒番有朋友叫我換下個Look催吉避凶
鬼有咁多錢咩

認真，陣間開工前想去雞地食晏，係咪無乜餐廳開門?

利申: 公共運輸行業從業員

巴打你post哂出黎咪個個都知你係乜水囉

我都係做生意gei

過幾日去搵你配眼鏡

原來巴打間鋪係元朗

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

多謝大家關心

其實呢區好安全暫時
好多警察

冇警車咪仲驚

下次黎食B仔順便幫襯你

巴打想過黎探下你

用狗車幫手擋南邊圍出入口
果然鄉黑

冇做犯法嘢 怕咩

做生意咋

順面配個眼鏡

你自己要小心呀

視光巴小心
利申:年絃前搵你配過鏡既巴打

樓主淨係話出面有警車啫
話唔定佢係撐警嘅呢

我在旺角啊

元西下面大量狗車 Yoho入面都泊埋

講緊狗車咋

士多有水賣

多警察既地方先唔安全呀，打完都唔俾你上救護車

真心問
點解仲有綠色警察

巴打幾時會係舗
我係21號中棍之一
真心想配返副眼鏡

手足請問有無位泊車？

我唔知你中咩棍
總之你嚟旺角
成堆free架任你㨂
鏡片做到最平

元朗呢?